[UC]假如嘉美尤冇癡線跟手揸埋Unicorn會點

係咪可以單機消滅自護同聯邦

psycho frame 多唔等於勁

巴辣雞最尾果集先同獨角合體

加奶油會一開機直接同部機合體

嘉美由同捷度係UC打緊仗個陣去左邊

加奶油做緊醫生

捷度係木星

係咪即係可以一個人推得用殖民星

加美尤揸Z冇psycho frame已經咁勁
揸unicorn咪不得了

部unicorn會發宇宙光

就係唔想太勁先唔畀嘉美尤復出

地球都推得到
不過加美尤皮气壞，入到大結局打死個老伯

入左青山

捷度是咪做緊收賣佬

嘉美尤同刹那 比較，邊個勁啲？

應該會世界末日

獨角都會令佢癡線

癲佬同中二病，你覺得呢

人類補完

因為最近玩緊 超級機械人大戰V，嗰堆高達入面，好似Z 同 00 比較勁，所以有此一問

巴辣雞阿爺：加美尤... 女仔黎
加奶油：我屌你老母

打鳩肥沙一鑊

直接人類補完啦仲同你打

不了，唔想再進化，我有呀花就夠

癲佬

無得轉去做醫生

收嗲啦 男人老狗改個女人名

你望下後面 成班奻跟住你

以佢49集既態黎揸,
我覺得應該無撚敵,亦唔覺有對手

過到0093先算啦
佢實殺左寶少
到時地球寒冷化

冇人殺到我

如果你復活，
代表sunrise就玩完

全世界人類強制進入裸聊

其實捷度D精神力都好勁
哈曼驚到要笠水

如果阿寶重可以出現係UC既故事度
我肯定日昇當佢神咁拜
一個佢一個馬沙,搖錢樹黎
好過出幾多套外傳or新番

的確係
只靠Biosensor已經可以自製檔槍既barrier+精神大劍

等等，nt 要用死人力，可能插唔西瓜甚至barria 都唔得

加埋精神骨架真係不得了
應該可以強制召喚所有亡魂

馬沙都得啦 你估要出 佢會出唔到咩
出下d阿寶外傳咪一樣賺錢
你睇gbf

年輕的肖像己經係啦
阿寶出咪又係睇佢點屈機 除非你轉方向講佢個人私活

你係尊尼？

人地開開心做夜勤病楝的醫生仲同你上戰場

仲有件斯洛哥

斯洛哥：我已經得到你既靈魂了

唔要仔

奶油太屈機
唔講佢痴線冇得再打仗

出阿寶喺卡拉巴時期到londo bell啱成立既故事

世界大亂

其實巴垃圾同獨角合左體之後世界變成點?
動畫結尾好似冇乜點交代
唔會冇啦啦一下子個人同部機都消失左掛

絕對係一機打爆所有
對住佢 人人都唔郁得 打春咩

超大光劍斬開side仲得

拎返肉身放棄同獨角融合

小說有巴辣雞嘅內心描寫,見到未來發生嘅事,跟住意識到呢個形態唔會比人接受,不了

OVA冇左巴辣雞嘅描寫,淨係利迪一句"你依家咁嘅身體連jer都冇點去屌公主啊!"就放棄左合體

放棄合體之後就咩都唔理 去左隱世?

冇記錯係
小說有出後記

其實我而家諗返起,
某程度上都寫死左阿寶同馬沙
因為用靈魂既狀態Show佢地兩個既存在
等人FF下佢地兩個都唔得

坐上去個下即刻變綠骨
全劇終

兩個都係癡線
打和啦,SUPER!

係捷度太正常啫,正常到嚇走左哈曼大人

哈曼嚇到瀨屎

正確來講係木星返緊地球圈,UC之後自護公主同巴辣治都有上木星船團,來回一次係4年

巴辣雞都開到最盡人機合一變真正新人類，係比公主叫住先番番黎。加美尤係unicorn上面應該已經飛走左唔會再番黎

仲有911定人身，呢招真係痴線

愛嘅力量

屌你911定身術 笑到仆街

亦可以話係同nu/沙薩比嘅psyco frame合體咗
當然冇得屌女對佢兩個嚟講應該同死冇分別

唔完全係公主
巴辣雞合體之後睇到晒過去現在未來
意識到呢個時代重未接受到咁樣形態嘅佢
keep住合體捨棄晒肉身的話
聯邦會因為驚得滯而困住佢 扼殺呢啲技術
倒不如而家先退後一步
睇下以後點再算

係咪接返eva初號機第一次同步實驗情節

媿

渣住獨立痴線咪仲死
全世界d機變炸彈

我唔比佢渣
我要娜娜

推晒自護啲殖民星同要塞落地球已經贏左大半，聯邦都搞掂埋

全世界變橙汁

尊尼揸會點？

思樂冰郁唔到有種講法係佢d推進劑用曬

好想睇呢顃

真嗣老母同初號機合體好似真係為咗千秋萬世都喺度
話咩就算地球冇咗
初號機都依然會存在

真係出就不得了
之後一直出到馬反

全身一次過無哂

其實應該唔會 THE O 本身就係大型MS
有講法就係THE O本身有psycho system(同Z既類似)
所以比加美尤D女女HACK左入去

我諗如果佢上到UNICORN 應該全世界裸體聊天 即時變植物人

奶油應該控制到得男人變橙汁，斯洛哥除外

物理上解釋咪係,
實情係咩,你知我知啦
如果論NT爆發,醫生真係超晒班
寫到佢痴線都正常,如果唔係比佢控制到呢種NT力量,
得佢打人,人地打唔到佢
ZZ哈曼唔多唔少都係比佢影響到
你諗下,當時佢係地球睇緊星星
比佢坐落呢部機到,唔洗玩啦,
爆虹光都得,唔洗咩紅光 綠光

The O上面應該唔係psycho frame，純粹有類似bio sensor嘅psycho device，好似係

思樂冰呢個理由死得好唔抵

點都唔會係冇晒推進劑啦

就冇晒都會有提示聲響 除非斯洛哥打到太high聽唔到

點會犯呢啲低級錯誤

如果有玩PSX 隻Z-Gundam既話應該知。
如果加美尤Z冇黐到既話馬沙唔會即時對人類完全徹底失望然後引退秘密籌備新自護。
馬沙同加美尤繼續宇宙對抗哈曼既Axis。
馬沙既最首要目的係從哈曼手中救出美莉芭。
而哈曼既Axis會好快收皮。
因為只要馬沙公開返真正身分佢既號召力會令好多前自護同Axis人員投入佢旗下。
勢力壯大時喺地球連邦既泰坦斯被肅清後最弱勢時宣佈殖民星正式獨立。

布拉度、小林準、阿寶等人重會唔會作戰就視乎成功獨立後既自護重會唔會向地球宣戰。

而馬沙應該再冇咁既必要。

就係斯洛哥個信念唔夠
個信念一鬆加美尤渣住部野就入左
只要渣緊個信念鬼都奈佢唔何

加英油宮心計

忽然諗起馬反首片尾曲beyond the time,會唔會就係想暗示呢兩件gay友已經成為左超越時間嘅存在?

同娜娜一樣
三個永遠晌宇宙度on99咁飄嚟飄去

破碎虛空

其實有冇講到點樣可以成為new type?
純粹係天份？

new type有天然同強化人
強化人唔洗講
天然係住係宇宙的人偶然進化

巴納吉用佐7集(ova)就可以變到阿寶咁
咁其實佢係咪都好有潛力？

強化人同new type兩樣野黎

有精神力都算係nt

只講精神力可能
但寶少一向都唔係精神力最強
唔好話嘉美尤，應該姑爺仔斯洛哥同哈曼都高過佢
但寶少係咩都係最top個lv入面，除了教人，始終佢依d無師自通的人好難教
f91個主角就連依樣都勁

同埋好多人都想小左一樣野
就係寶少雖然有幾年實戰經驗（0079個幾月加0087到0093)
但一直到nu之前佢係無用過精神力的武器
所以依方面的成長低過其他主角係正常

同埋巴納吉細個都有訓練個依方面

f91個主角又係超人黎 部x1比人打到跌落地球又唔死 冇左隻手轉頭又可以揸部x1出黎繼續打

點判斷為精神力既武器？
有psycho frame/浮遊炮？
但係嘉美尤都可以chok到把光劍咁大碌啵

咁係因為我勁，不過其實我部zeta都係psycho machine黎
另外講精神力果part完全錯曬，唔係因為用到感應炮或者感應裝置所以先成長，係有感應能力先會用到果d裝備

有感應能力只係newtype同強化人既共通點，唔代表強化人係newtype

可以將精神力化為武器
Z有生物電腦架
ZZ時都捷度都增強頭炮破壞力，搞到負荷唔到

無話因為用先用，係無咩用，依方面的成長低係正常，0的話完全用唔到啦

人工nt囉咁

個個年代假手應該可以同真手，一樣靈活

強化人全名係
強化人間 (Cyber Newtype)

我都係咁話，寧願係加美尤通靈定佢身好過佢冇哂推進劑咁柒

但去到crossbone個陣托比亞比佢更勁，就好似阿寶同加美尤咁

鋼鐵之七人連加里斯托兄弟都用到浮游砲，都唔係將佢地當nt架

走啦大陸仔

00. zz, v三部都好L勁

西布頓應該係最被低估既主角之一

萬能型男主角 溝女 揸高達 教人揸高達都仲得

其實係咁柒都唔出奇。畢竟斯洛哥唔係專業MS設計員而只係王牌機師。
但部The O係佢自己砌出來。
有人分析過佢肩部腳部加裝啲噴射器係會令The O轉身快好多。
但呢啲噴射器既用既燃料也好快（獨立計算嫁）。但斯洛哥無察覺呢個問題
所以最後一集先會話陏唔到。

仲有做小隊隊長做指揮，依方面應該都強過寶少
因為寶少係一個人直入就得
但我覺得去到後期西布都強過托比利亞，佢都係因為部X3強姐

佢設計嗰堆機專門用嚟對抗木星重力點會冇預到推進劑大食呢個問題

比bio sensor影響搞到D推進器唔受控制係最多人講

算把啦，富野條友一向唔care真唔真實，只care好唔好睇，唔係的話點會安排nu 推走舊石
依d野都係萬後格硬兜

佢肩部腳部個啲噴射器(姿勢控制噴嘴)係用黎控制姿勢。唔係主要用黎移動。

佢比zeta搞到話唔陏得既時候。你可以見到背部主噴射器仲噴緊。但肩腳姿勢控制噴嘴無噴。好多人推測係嗰啲噴嘴燃料用哂。加上The O本來就厚甲和難陏(無姿勢控制噴嘴既話)。所以佢先話陏唔到。

係NT呢個設定唔真實姐。設定上唔知點解NT可以吸米粒。結果引發一堆神奇現象

最大問題係nu
因為你點計都無可能推得走
佢個解釋係因為nu個骨架可以將nt的精神力化為物理力量
但唔講出到黎的力有無咁大，獨角獸係全身都係個種骨架先可以拉到個艋
但nu只係個架駛倉有可以推走成個亞古節斯，係好恐怖

邊個話Nu單機就推走Axis
本身聯邦同新自護兩班友都有份推
Nu同肥沙既Psycoframe集合左呢班人既意志
加埋舊T骨一齊引起共鳴先推得走

其他ms被彈走喎，佢地係有份推，但唔會一齊推走囉，無話只係寶少一個的精神力，你就算有幾多人的意志都係得nu一部黎變化架啦，咪就係個骨架細過獨角獸咁多都可以推得走，用左的精神力幾恐怖

肥沙個時仲要得返個球型，佢的骨架咪仲細

係亞古捷斯被推走前，其他ms都尾經被nu 的光撣開左啦，根本完全係依靠晒nu的光，就算唔係寶少一個，係二邊人的意志都好恐怖啦，個亞古捷斯咁撚大，更況個度有幾多人係nt都成問題

仲有舊T骨呢(即係阿清一直帶晌身果舊)
呢舊野加埋本身Nu/肥沙既Psycoframe再搭載埋其他人既意志
引起既共鳴最後彈走所有MS既同時彈走埋Axis

同埋設定Nu同肥沙既Psycoframe淨係駕駛艙周圍先有
大細其實係一樣

uwants個乜q野高達博士講?
老老實實zeta都開力場金身大劍斬落漢布拉比到
我就偏向zeta定the o身多過the o冇燃料
上面巴打講得岩 冇燃料一定會通知你
同埋the o初頭仲同zeta互斬互射 你話把槍冇能量都算
部機點會冇能量 冇能量以斯洛冰呢d天才晨早番左朱比多利斯補給 點會同zeta互斬互射

其實西布頓先勁
F91初陣用劍斬死1部 1槍貫穿2部敵機
可見佢天份幾高
又識教後輩 crossbone時期做托比亞導師
有極高既應變能力 用光劍同盾擋左藍色閃光專用F91既強化V.S.B.R之後瞬殺

其實我都覺得西布頓係勁過托比亞
托比亞好多時靠運氣而且X3性能優秀
最終戰有I-Field 村正狂刀都打輸 收頭既都係X1

咁都好撚恐怖啦，成個亞古捷斯咁大依靠呢度小小野

咁如果咁講，加美尤坐上nu係咪一定推得走

咁始終西布頓係戰場經驗豐富d
我覺得托比亞去到鋼鐵的7人先叫勁

理論上係，但主角威能宜家野

係我眼中 嘉美尤永遠係最強NT，不過比部機體限制左潛力

唔洗你眼中，富野都咁講

理論上佢部機再勁D可以屈晒機

The o果到我諗你問富野佢都會答你定身術

加奶油打逸札都谷到把大劍 同有血海深仇既斯洛哥有咩冇可能

阿寶推石果到好明顯就唔會係阿寶一個人就推到石

我估係聯邦同自護什至係地球啲人係阻止阿古捷斯依件事上面谷出黎既精神力經果兩舊t骨用綠光顯示出黎 阿寶同馬沙加兩舊骨係令綠光出現既媒體

簡單啲講係可一不可再嘅奇跡

唔係咩精密科學 都唔知你地咁認真做乜

無認真計，但證明富野從來都唔係care 真唔真實的人，但有班fans係因為咁屌佢

咁捷度nt算乜
同埋黑妹娜娜定位係乜

捷度nt應該廢過奶油 奶油係勁到用遠距離精神通水報位置
都未計奶油d招魂 力場 同埋奶油都用nt幫左捷度好多次

黑妹其實得阿寶馬沙見過佢同感應到佢
黑妹係勁既 不過勁在只存在係阿寶同馬沙到囉

阿寶技術最強
女人名精神力最強
即一個係最強架駛員，一個最強nt,捷度係二者之間
富野講
即技術，寶少》捷度》女人名
精神力，女人名》捷度》寶少

謠言嚟 佢冇咁講過
不過一般都係咁理解

唔係架，skull heart 鋼鐵之七人佢比人打到死咁濟後尾又打翻對面轉頭。西布頓未改名做金格度個期係好犀利，揸X1個陣既成熟老練引導托比亞爆NT都係好好睇，但可惜作為前作主角要讓比托比亞所以寫到佢又斷手又傷哂，我都覺得佢實力係被低估，F91既殘影明明係機體缺陷比佢用到咁出神入化

機戰alpha 5大NT最早達NT Lv9既係捷度，但到左外傳就連加美尤都話迪花既NT好屈，執X個話迪花把聲入哂全部NT個腦度

富野寫嘅集中晌人嗰方面
講到佢想表達嘅野就算
機設只係用嚟昆贊助商呃筆直
班軍武撚嫌唔真實又走出嚟屌
跟住直頭話軍武先係正統NT論唔入流
心諗你用緊人地牌頭原作者又冇出聲你咁多嗲咬返人地轉頭做乜鳩

西哥功力咁強係靠一路同查比尼對戰練返嚟(戰績好似係6對4定7對3)
查比尼後期冇痴到線西哥未必夠佢抽

查比尼比人鞭到癲撚左
同埋拎一個啱啱上戰場同一個上左十年戰場比嘅都唔公平嘅
所以海盜都有寫西布頓歷練好多

nu同沙煞比都係得架駛倉先有精神骨架, 其他關節冇架
得UNICORN先成部機都係

富野講最強果樣係網上傳, 一早證清左冇講過

木星帝國班on9差唔多日日送上門比佢當靶咁練

全能型好男人
為左條女可以做海盜

The O全身上下50個姿勢控制噴嘴。(思樂冰個人設計。一般ms無咁多)有乜可能逐個通知你。仲有The O本來定位就係[實驗用機]。冇通知既話其實唔出奇。

仲要識整麵包

鋼7果陣托比亞落地球吹雞想搵西布頓幫手果part真係好正

成套鋼7都正啦節奏夠快又死得多人

嘉美由揸UC傷唔傷到阿寶用吞A一條毛

打丁飛唔到片有幾全能

認同

改名配合條女巴辣雞都無做到

我覺得巴納吉前期都係做緊兵
佢唔係渣到獨角獸同埋係私生子
公主真係睬佢都有味

我當the o除左背隻乜野燃料都冇哂 剩係靠背隻個推進器(動畫入面仲有野噴)都郁到啦 未班於郁都郁唔到下話
都係個句啦 動畫入面1分鐘前the o zeta仲互斬互射 到奶油開左招魂911 the o先咁樣down機 加埋奶油nt前科 我就信係zeta定the o身多過the o冇燃料

我又當你50個噴嘴唔會各自通知 咁唔會完全冇通知掛 點都會顯示番對腳既燃料下話 當你對腳有20個噴嘴 會唔會咁岩全部冇哂 真係去到最後最後剩番小小燃料對腳郁唔到個陣點都會通知你啦 唔通知真係送自己去死咩 仲有個時對腳冇噴野 但係個主推進又有燃料 會唔會對腳用哂燃料個主推進未用哂呀

知唔知咩係西瓜冰

惡搞咩,無推進劑
人地出西瓜冰,想突顯個下精神力俾人定身架啦,吓話
人地個廿分鐘動畫推進左幾多次你唔通計到佢用左幾多咩
你唔好話佢追擊馬沙個陣,部機俾人落左手腳

update滿？

根本一個晌木星圈撈開嘅人冇可能會犯呢啲on9錯誤

撈開唔代表識整MS。主推有燃料但副推無上面講過。主副推唔一定共用。特別係高達咁多可拆式背包

無話佢當年唔可以踩主推向上飛。但佢可以純粹被加美尤嚇到唔記得。

你知唔知THE O係斯洛哥一手一腳以自己專用為前提設計同建造架

純粹比奶油嚇到唔記得 你講得出呢句野姐係駁唔到啦
當你正常人思維第一反應郁唔到都係踩油門啦 仲要斯洛冰渣開MS 你同我講嚇到唔記得?? 仲有靈格斯巴打講得岩 部the o佢自己親自design 連賴都冇得賴

我記得上一刻theo重識轉身
咁即係唔會冇推進劑
你話故障我都重信 冇推進劑真係鳩估
而且宇宙冇阻力點樣冇推進劑就唔識郁

佢只係想寫戰爭的故事，無話要d機都真實向

Hello

F91應該係富野心態開始變的作品，終於主角唔係死小孩，turn A直頭係乖仔

唔可能
唔好話寶少
求其捉個連登仔上Turn A都隨隨便便屌死全場
Turm A勁到駕駛員能力已經唔重要
剩係七代爐一開機已經可以整停晒你部獨角

好想知點腦補到係無燃料

巴打正解

啱啱好噴哂唔得既?

啱啱翻睇，佢話The O部機唔識陏既時候The O係有Keep住向上升嫁。

無推進劑係鳩估？當年同The O同期的所有MS的姿勢控制噴嘴全部低過20。（百式12個，Zeta 8個）。The O姿勢控制噴嘴噴既燃料會多Zeta非常多。仲有當年0079已經證明左推進劑係會大幅影響MS活動時間，唔係唔會有AMBAC呢樣野。特別係The O厚甲和腿部不靈活本身已經搞唔到AMBAC出黎，外加The O本身重量，係宇宙越重既野需要越多力去推，換而言之即係消耗的燃料更大。所以更加有機會噴哂。

好多野都可以證明到The O係一部好食推進劑既機，食哂之後左右唔隋得係好正常。

啱啱好噴哂?咁點解背隻個個噴射器繼續有野噴 又想話獨立分開咁計?
仲有我岩岩睇多左次 你係要講動畫駁我地 咁你不如睇下the o平時轉向除左用腳個2個同主噴射器之外 有邊次係有用到50個噴射器 第47話仲要大部份時間冇用腳個推進器 你同我講用哂? the o係動畫入面就得背隻 腳2個噴射器既姐 你要用動畫計我就用動畫同你講 我就見唔到50個噴嘴比佢慢慢轉 就算佢係哈曼首艦出嚟個陣都係主要用背隻個噴射器
根據佢動畫既畫法 我剩係知佢得3舊推進器 咁就可以有通知斯洛冰有冇推劑剩啦. 你都知高達設定每年都改

然後你可唔可以解釋下前一秒轉完身可以斬爆zeta把劍 一秒後就會冇啦啦無哂推進劑 老老實實我就真係唔信冇哂推進劑會冇通知顥示 係咪真係要去到零推進劑先通知呢 你手機冇電都會彈舊野話你知就快無電啦 50個推進器 點都會有舊野通知你掛 都係個句 你背隻有野噴就代表仲有推劑啦 你覺得會唔會係1+49個噴射器呢

仲有 佢最後的確的上升緊 但係個個只係普通宇宙浮力個隻上升 正常踩左油係會上升得好快 仲有 平時動畫轉向就唔使噴射器既 剩係用腳同背隻既姐
同埋我又留意到the o避卡碧尼浮油炮個陣一樣係冇用腳噴射器避既 所以最後個幕係唔係zeta定the o身呢 我就覺我一定係

唔好再講喇，佢仲有個同妮娜一樣咁pure既妹

Psychic屈到nt機都痴線啦下嘛，明明nt先係被吹奏既一群，影加一條友滅剩一架f99托比亞個陣完全佔唔到上風，仲舖埋線比v既angel halo

你啱呀，前提係係重力環境底下。係冇重環境有inertia佢都唔會靜止，仲未計佢有背部推進器。你最多只可以話姿勢噴嘴冇哂燃料佢等於殘廢，但有主推進器佢一定走得甩。咁點解有主推進器既情況下佢都走唔甩，企定定等奶油撞死佢，得奶油定佢身呢樣合乎動畫表現囉叫

動畫向來都無可能表現到50個推進器同時噴，自己諗下Zeta係乜野年代既動畫啦。當年高達夠有啲Cut係畫到原祖塊面彎哂，唔通咁就係代表原祖塊面機設唔彎係機設錯咩。

The O本來成個機體特點就係「多姿勢控制噴嘴」去發揮「超群的機動力」。仲要係以厚甲同多奇怪結構（有隱藏手）既情況下。你話設定會每年改？邊度有Source改左乜野? 至少The O從來「多姿勢控制噴嘴」呢個機體理念係一開始已經有，唔係後加也無改走到。

佢係[前一秒]有轉身斬爆Zeta把劍(係Zeta斬爆佢把槍)? 我Remaster同原版都見唔到喎...

我想講每個噴嘴之前正常都有獨立燃料槽同主燃料槽係好正常。如果唔係你無可能做到想噴就噴。你部電腦都有分Ram，cache同Hard Disk。係用黎臨時儲存即將要用到既燃料。所以主推進器仲可以噴但各種姿勢控制噴嘴噴唔出係有可能發生。向來都會有獨立分開計算既機制。如果唔係你要噴個刻先由主燃料槽抽出黎? 咁樣做根本無可能可以即刻噴到。

另外上升嗰部份，如果係正常普通宇宙浮力個隻上升，咁佢背部冇可能噴緊野。所以肯定個上升係因為佢主推噴野所以上升。而點解無平時加速咁快？就更加驗證到佢當時連主推燃料槽剩返既燃料已經差唔多用哂，所以加唔到速。只係夠佢慢速上升，更驗證到用哂燃料既說法。

燃料係可能有顯示剩返幾多，但專心於戰鬥既話係有可能無注意到，亦唔可能設計到像手機一樣搞個彈出警告（戰鬥中搞些會令自己分心既野分分鐘係令自己死路一條）。乜話，你地駁左好多次咁樣點會無可能唔知? 咁你地可以睇返同一集，當時百式打卡碧尼，馬沙射哂之前都係無注意到把槍無哂彈。但0079年代原祖高達已經有能力顯示到光束槍剩返既彈數，證明唔係無得顯示把槍既子彈。思樂冰打緊既係有佢同樣級數既New Type卡美尤，唔係一般兵，打到忘我唔出奇。

上面已經講左主推係有噴野有Keep住上升，唔係企定定。至於點解走唔甩，上面已經講左。根本可能係連主推都已經就快用哂。

你睇多次啦 zeta變型出西瓜冰之前比the o斬爆左把槍 the o仲要係轉身斬爆把槍

大佬呀你都識講gundam個陣有殘彈通知啦 仲有百式冇彈個陣係比卡碧尼同the o sm完呀 冇左手腳架喇 有故障有咩出奇呀

其實the o最後比zeta插個下 背隻推進堆火絕對係可以比佢直線上升 同埋動畫入面咁樣噴法係冇理由咁樣上升 個堆噴射係可以好快咁上升 係絕對走到 都係個句 平時the o係動畫轉向就普通就咁轉既姐

你係要覺得the o係冇哂燃料既話我都阻你唔到 我地個討論只係會沒完沒了
我只係覺得奶油定the o係唔出奇 因為要表演奶油用nt用到痴線咁殺左斯落冰

其實我覺得以U.C.隻獨角獸可以單手整停成個艦隊既Ms計，以嘉美由既NT力要整停一部The O都唔係一件難事，佢仲要有死人幫拖

痴線佬做醫生
一定係精神科

夜勤病棟無聽過？？佢咪去左個度做囉

你睇多次啦...係Zeta斬爆The O把槍...

仲有斬爆隻腳關無左把槍子彈通知乜野事? 個通知系統裝係隻腳度嫁?

依家呢個就係你自相矛盾既地方，你要講佢自然直線上升。咁無可能佢背部有噴野。點睇都係因為背部噴野所以上升。佢前一秒仲係被Zeta斬爆槍，唔係噴野後一秒點會無啦啦上升。

「都係個句 平時the o係動畫轉向就普通就咁轉既姐」。都係嗰句，The O本身做唔到有效率的AMBAC（腳部MVC複雜化原因）。所以先有咁大堆姿勢控制噴嘴。你話動畫無畫出黎，受於年代限制根本無可能咁樣畫到。

你可以覺得係Zeta定The O身。呢個真係可以係其中一個可能性，但燃料噴哂都係。官方根本無提供過一個公式講法解釋點解當時The O陏唔到。

不嬲唔係兩部機bio sensor互炒
the o部腦hang機先郁唔到咩
呢個係咁多年聽到最多次嘅講法
冇推進劑根本冇聽過

剩係覆你最後個句 49集zeta 力牆加劍砍爆漢布拉比
你點官方解釋zeta點解冇啦啦會爆nt力呀
仲有奶油同班鬼魂吹水 去到阿傑同沙娜個陣the o 都係定左係度 慢慢上升緊 到左後面先係zeta斬爆the o把槍(sor 呢度度係我錯) the o轉身走 下一秒zeta西瓜冰先又郁唔到 姐係the o前前後後郁唔到2次
最後擺到明係zeta招魂搞鳩the o部機啦
你覺得要比奶油表現用神力用到最極端既nt力搞到佢痴左線嚟插爆the o算唔算係官方表示呀

用下腦都知係nt作怪啦 我都係還原基本步 冇燃料 會有通知 真係冇燃料 會番朱比多利斯 但係nt咁樣定你身咁插爆你 先係最似原本zeta結尾想帶比我地fans既睇法

NT神交你可以當係慢鏡...事實上真係無人講過比你聽，
佢地神交既時候現實時間過左幾耐。

仲有，Zeta周圍嗰啲氣場唔係乜野神力，係米諾夫斯基粒子（下稱米粒），當米粒濃度高既時間就可以肉眼見到。而NT本身係有吸米粒，將米粒聚集既能力。（呢個就真係官方設定）。就連阿寶同一大班人推走阿古捷斯都係因為一班人吸左一大堆米粒所以推走左。但你當時無見The O被任何米粒包住搞到佢陏唔到

冇燃料會番朱比多利斯號? 當時打到七彩，戰場咁混亂，斯洛哥可以因為被Zeta影響返唔到去。事實上前一幕係要阻止殖民衛星炮，當時呢樣野係超級影響戰局，阻止唔到會大輸。出返黎之後斯洛哥係有第一時間找返朱比多利斯號位置，之後Zeta就馬上出黎同佢打。成個流程根本無太大空餘比佢衝返去補給。

又一個世界大戰
我擔保富野拍依集的時候根本無想咁多

斯落冰真係冇哂能量就唔會同zeta互斬啦唉... 佢真係徹退緊仲點會理zeta呀大佬... 朱比多利斯咁q大部 佢要搵位入去補給重鼓泰坦斯有幾難呀..你要知朱比多利斯 斯落冰係艦長嚟架...部機又係斯落冰自己design 佢用剩幾多燃料點會唔知呀 我又當你打到中途真係冇哂燃料... 你都識徹退 唔會打落去啦下話... 泰坦斯個陣主帥已經係斯落冰 會唔會同你送死呀 你要記住佢本來就唔似馬沙咁成日走去戰場 斯落冰好多時候都係指揮架

冇講神交幾耐 但係個時部the o的確係停左機 死左機咁丫嘛... 而且部機的確係有上升呀... 我都係好似你咁睇動畫咁講番你知姐 咁個一刻係咪真係死左機先..

咁你不如睇下zeta插完斯落冰個下 斯落冰個身爆左d咩光出嚟 你話完全唔關nt事 我又唔信 同埋你覺得冇燃料 會唔會做得出完全郁唔到既情況先 都係個句 最後背隻有火 姐係郁到 唔會學似你講既50個噴嘴冇燃料既情況發生 冇燃料就一定郁唔到既 仲有nt既野 你同我都解釋唔到
你係都要否定nt定身既話真係冇人幫到你 高達本身就唔係現實 同埋個時既作畫問題大家都知唔係完美

或者你都可能唔信zz 捷度斬重高達mk2個陣把劍變左黃色又唔知咩神力 點解卡碧尼又可以用隻手個炮口位做個力場出嚟 又或者質疑點解zz最後個下頭炮可以加大出力

我覺得富野冇諗過會有人搵佢d bug走位話部機冇燃料囉
明明上一集都開哂外掛咁斬漢布拉比

比富野都係解釋Biosensor同NT定身
再科學D講
奶油既NT同Biosensor增強左班復仇鬼既能量
影響左斯洛哥既視網膜神經令佢產生幻覺
加上斯洛哥個信念渣唔緊以為THE O郁唔到
個信念一鬆奶油拿住部Zeta就入左
所以同你地講個信念係幾咁緊要

Zeta插完去斯洛哥度係佢自己要爆啲精神力出黎整殘加美尤..同The O被人定身完全無關係...

有冇睇上面我有講NT有聚集米粒能力。你講嗰啲奇怪現象全部可以咁樣解釋。但係都只係影響自己。所有頭炮加大出力，卡碧尼力場都係「聚集」米粒。呢個係官方講法。但聚集米粒去斯洛哥部機再令佢唔陏得就真係未聽過NT有咁既能力？動畫也完全無表現到，如果你話當時The O部機被堆光聚住咁就話姐。

都係嗰句：之前阻止緊殖民炮（部機係個衛星入面），根本唔可能中途出黎補給。出到黎之後已經被Zeta追住斬。仲要Zeta有變形系統，真係要追以The O既推重比根本唔可能走到。

就好似當年百式斷左腳都要和卡碧尼打。你估馬沙唔想走嫁？被卡碧尼追住呀嘛。

你真係以為zeta係雜卒機喎。加美尤當時已經是數一數二既NT駕駛員，直迫當年0079阿寶終盤(當年阿寶一部機打殘一個MS中隊添啦)，佢死追爛追有乜可能會被The O走到。

如果你話之前神交已經係定身，咁之後斯洛哥被人斬槍唔會有反應避到啦。

比富野解釋..富野負責寫劇本嫁炸。你覺得動作細節位會由佢寫出黎。
事實上連Zeta，The O部機都唔係佢畫出黎。佢係決定劇情個大方向嫁炸。

唉得喇 我冇精神亦都唔想再嘈喇 繼續講真係可能開到post2
你覺得係冇燃料就冇燃料啦

其實只係一句，營做高潮姐，咩原因富野who fucking care

頂，咪搵淨係識玩頭炮同力場果兩件垃圾nt同我比得唔得？

但人地係最大負責人喎，d機設都係跟佢要求架啦，咁又好似唔係好講得通

同埋以我所知，劇本真係會有埋細節位，d畫師先跟到，加上佢又係最大，會最後執正佢

其實再同佢講都哂氣

對唔住奶油

都唔知有咩好嘈 同NT有關既好多都解釋唔到嫁啦

比你搞到好想食奶油多

富野光頭擺明係玩緊超級系野啦
佢俾人屌得少咩呢樣

人地套野定位係科幻作品有乜好屌

你知軍武派點解出現就知有咩好屌啦

軍武撚見收得就要惡到人地跟你嗰套
光頭唔理你就係咁追住人地嚟咬

我好擔保富野純粹想突顯加美尤既神打能力,咩無推進劑,得啖笑

富野光頭玩開真實系面超級系底係人都知啦
個堆後加設定擺明係之後先加番上去想合理化番佢啦
不過要解實解到既
多餘D啫

同條友講左咁耐冇燃料唔悶嫁咩
用現實去代入高達世界本身就好膠 你喺現實世界邊到搵到個NT出黎 仲要條友不停否定NT能力話冇燃料

唔出綠光唔出紅光

出彩虹光

我覺得死撐無燃料既 應該係司落哥fans
你開個post 睇下啲人覺得係精神力定無燃料

可能佢睇左之前係 u want 香討個位人兄講的野

個條友其實幾勁 可以將高達既野講到似層層 又比哂數據咁 但係大佬呀 高達動畫嚟架咋 除左0079 0080 08小隊 0083 之後d高達都唔可以用現實咁套落高達到啦 應該話有nt呢樣野就唔可以用現實套落去高達到
當然高達有參考二戰同starwar 你會用現實比喻高達 但係你唔會用現實比喻starwar架嘛

斯洛哥FANS更加唔會覺得係無燃料啦
作為一個天才, NT能力高,識溝女,玩政治,設計機體,駕駛員
UC好似冇邊個反派有佢咁全面
話佢唔係專業機師所以唔察覺冇燃料真係得啖笑
唔專業都輕鬆打爆卡碧尼D牛油炮

利伸斯洛哥FANS

姑爺仔斯洛哥

你以上講的野寶少除了玩政治外都有,溝女同NT就差d
但駕駛同設計機就勁d

講反派呀屌

講下寶少有姐，又無話佢係

其實斯洛哥有埋指揮能力 阿寶冇

次次都一個帶頭衝入去的人點會有
小隊級數的指揮力應該都有，但主角黎講都係f91西哥最好（UC的話）
艦長級就真係無了

UC正傳主角真正係軍人得93寶同哥奧

但寶少如終無受過正規訓練
西哥其實係f91之後都有做過幾年，之後扮MIA

如果你當馬沙奧干個期係正主角既話 佢都有指揮能力既
我當zeta 奶油同馬沙兩個主角

岩岩睇完海盜高達，西布頓真係好勁

為條女 隻手無埋 隻眼都差啲無埋
重要禁慾 真係痴線

阿寶都唔洗隊友咁滯 93寶得佢一個先衝到入去
佢重邊用到佢既指揮力

寶少都唔算正統軍人 (0093前）
示過佢算係UC主角入面指揮高果班
冇計啦，主角光環係前排用會搶眼D

另外係都要話斯諾哥冇燃料先閃唔到西瓜雪條攻擊
你不如話香港腳發作

阿寶好難廢😚😚

我佷我太遲睇到呢個post,竟然見識到有人會覺得the o 係無推進劑...真係大開界...到底要點先可以腦補到咁....

根本成件事好簡單就係嘉美尤用佢同死人精神力定住the o... 我諗你問100個人有99個都咁講....可唔可以唔好諗到咁複雜同腦補太多....

唔通最尾嘉美尤痴線又係因為斯洛哥句野嚇親佢嘉美尤咩...根本成集就係兩條友鬥精神力....

唔好咁痴線啦....

斯洛哥成隊艦隊俾colony laser掃走
真係唔覺條友有指揮過

根本上uc NT 9 成都係單兵向，得西布頓真係叫有少少指揮能力

始終設定問題
其他主角大部分係臨危被迫上前線打
有能力都好難俾佢地發揮
西哥算係前傳角色
不過唔收得先搞到叉骨難產
情況就好似Age 1菲魔係Age 2入面指揮力爆發

好想叉骨動畫化

外傳大把神指揮，當勇少流嫁？

有無艦長級先

大隊指揮官，軍階上校，同好好野果個萬年艦長同級，你話呢

事實係每一套高達都係自己科技世界觀，好多野都可以解釋(當然本身有科幻設定)，唔係當年超級系乜都勇氣熱血搞掂，Gundam先會算係開創真實系機械人既始祖。

事實係去到Turn A都有設定可以解話，不過你班人乜都唔識咪當人地打飛機囉。

係佢話哂事就唔會去到F91先出到小型MS啦。
當年一早做元祖既時候已經打算搞真實向設定
(高達大小大約等於F91小型MS大小)。
高達要18米咁大係因為受迫於當時流行巨大機械人。
最終產生爭執，搞到雙方要退一步所以先18米。

設定咪話奶油NT能力+biosensor先隊得冧斯洛哥囉,咁答又唔啱你心水

高達嘅主旨就係講NT,同人類之間嘅交流去防止戰爭,係你班友一廂情願淨係以為高達只係軍武作品,連本身囗主旨都否定埋仲有咩講啫

似係你地唔接受多啲...我一早講左有好多可能性。官方無一個明確解答。
但你班人話無可能係用哂燃料咁解。
我無否定過定身呢件事喎。
你講加美尤做低左The O個BIO SENSOR唔係講唔通嫁。

不過從來無人咁樣駁我之嘛

佢係Uwants 果條友黎架🤣😂

Anyway 設定係後尾先出
所以無可能係無推進劑
咁樣解釋 係為左合理化

日本果邊都一面倒話係z發動既超常現象令THE-O 定身
話無燃料果位真係得你一個可以咁醒

有睇動畫既斯洛哥都聽到科把聲又點科學解釋下呀
好地地套科幻作品咁樣俾人藍色窗簾

阿波羅作戰充分展現左佢既指揮能力同好完美咁利用人

無寫到喎大佬，見唔到點可以作準先，我唔敢話佢無，但見唔到就唔好講住啦，如果只計0079時其實都無西哥咁好，佢拎左exam機之後都一個人衝，反而一開始用普通GM就真係發揮得唔錯

但個時還個時，高達未做時當然唔可以話晒事啦
但到了Z時富野權力一定大左好多啦，Turn A咁的樣生產商實唔鍾意，但富野堅持咪一定
同埋所謂讓步都係同玩具個邊姐，富野無需要同機設師讓步，部機設定係點真唔真實玩具商鬼理，你話富野唔可以決定依方面真係講唔通

我無人地咁勁去NASA做過野:

仲有Mythsearcher係好多高達版既版主(巴哈高達版版主, 前uwants高達版版主, Grand Union HK 動漫聯合管理員)。

孤陋寡聞都唔好衝出黎柒

大條毛，Zeta都係Sunrise迫富野老頭拍嫁。
係咁大權力唔駛人地迫佢做啦

你講倒A仲好笑，當年富野想拍倒Ａ黎收左成個高達系列佢。但佢有無咁大權力成功到呀? 到今時今日大家都仲有高達睇就知乜野事。

咁都係要向sunrise 的事姐
但THE O點輸唔通上面會理咩
富野依方面又點會理唔到

特別係利用女人

冇寫到d乜

你由頭到尾都講緊佢冇燃料姐
唔好無啦啦幫自己講番句冇否定到定身呢樣野 你係有呢個sense就唔會同我嘈左咁耐
官方係咪要畫公仔畫出腸你先覺得the o係比人定身 唔係冇燃料
我地從動畫角度睇 密沙娜都要用咁大推力既推進器 咁佢扭力轉灣係咪好差呀?唔係丫嘛 密沙娜用既燃料唔會小得過the o喇掛 又唔見佢冇燃料?

孤陋寡聞?佢係我邊個值得我要google搵佢係邊個呀
呢個世界個個我都要識我咪好唔得閒?
我只係知佢同我地一樣都係高達fans 同埋研究得深d
但係你都唔會走去search個高達fans係乜料啦下話

其實我覺得佐米托夫死左之後泰坦斯亂到七彩 內部資訊唔流通 加上斯洛冰無神神話佐米托夫比哈曼謀殺 入面總有人唔會聽佢支笛 加上動畫入面斯洛哥真係只係通知班艦隊 睇唔出佢有做過咩實質指揮 所以成隊艦隊冇哂都唔知入唔入斯洛冰數好

指揮一隊艦隊的表現

首先你自己話乜鬼野艦長級先，雖然勇少係好勁，不過艦長級根本唔代表d乜，成個uc入面都唔係好多艦長真係好打

所以我咪話主角無一個有囉，艦長級咪可以指揮到一個艦隊

你究竟明唔明咩係艦隊

想點呀

指揮一艘艦同指揮一個艦隊唔一樣
一個艦隊係似一年戰爭 多茲爾勁多首艦咁指揮 有陣型 戰術
艦長就真係得指揮個首艦 好似要大佐以上先可以做到艦隊司令 姐係指揮艦隊

咁都無啦，有邊個主角可以指揮一艘艦，個次漫畫描寫都係講勇哥開積根，從來都無有提過佢真係有指揮一艘艦，咁我咪話無囉，同我講艦長級唔代表咩做咩姐

咁我打錯字，改返指揮一首艦，滿意未

屌。我從來都係要否定你地講無燃料無可能咋。事實上我從狀況證據判斷佢無燃料。動畫都冇Show到到底佢有冇燃料剩。噴唔出可以係噴哂。也可以係輕機。根本無人知。

我一早已經講左有好多可能性。自己返去睇舊post啦。The O大食係事實。斯洛哥無時間返去補給都係事實。但無燃料係其中一個可能性。

咁都分唔到

邊度有證明據先

又唔係覆你。做乜對號入座。
大佬屈我係佢本人之前都麻煩睇下對方係乜水。平時點樣覆人啦。我講呢啲設定基本野黎嫁咋。

人地搞笑咁以為你係uwants個條友你就又google又剩 又話人孤陋寡聞 你本人都唔係好得幾多咋喎..

追Post都唔識

唔該曬巴打
而勇少正正係大佐，不過推完石仔就搞到要退休

Google下有幾難呀?
Mythsearcher既高達理論Post一地都係啦。
求其找一個Post睇過已經好明顯分到到底人地係點樣解釋, 我係點樣解釋。
依家佢柒錯認錯人仲要幫佢護航。

唔好衝出黎柒啦

人地講左一句 你可能係uwants條友 後面加埋d emoji 係人都知講笑下話
但係你又起哂剛咁 又search哂野證明咁 唔係你咪唔係你囉 使撚做咁多野
你摺埋唔好衝出嚟柒仲好啦大佬

有乜好證明，根本唔需要證明。
條友至少係港台高達圈子出名係事實。
不過有人唔識咪「係咁意」Search返個Username出黎比啲資料佢睇下囉
你知啦，佢覆得咁柒我點知佢講笑定真係認錯

。。。

其實朱比多利斯有炮塔個D護住架艦 朱比多利斯又大 斯洛冰係艦長 可以通知the o要番嚟補給 zeta一定唔會咁快搵到the o 加埋朱比多利斯唔係可以隨便打爆個類艦嚟

百式仲好笑 明明係馬沙走去搵哈曼 你同我講係哈曼搵佢
哈曼番過古華班同美莉芭講走佬 係哈曼再出番嚟
馬沙呢個時候唔番去補給?又冇時間喇下話

其實呢 你search完個username比佢睇 對個位巴打會有咩幫肋
你又唔係要證明喇

高達post既離題程度真係得火影同金庸post見到車尾燈

其實就算真係證明the o有問題又點
你估富野會咁想，同埋佢係最大個個係動畫中，除了係影響賣玩具的野，唔係上面都唔會插手咁濟架啦，一句富野無咁大權力理唔到真係無可能，有上過編劇堂個d人都知編劇唔係真係劇情大方咁簡單，係好多細節都要理架

簡單講一講，點解seed D個d機好多差不多風格
因為大河原邦男話福田俾要求晒大約要d咩裝備，搞到佢都計設唔到d咩特別
咁你仲會覺得富野個位權力唔大？

你睇返先啦...斯洛哥從衛星炮一出返黎嗰刻已經即刻被Zeta追住，跟住先找返朱比多利斯號既位置。真係講到唔想講，Youtube有Zeta第50集連字幕版。唔該自己返去睇。

馬沙嗰個位係我睇錯。但至少斯洛哥係真係無機會返去補給

同埋唔講依d，你個講法真係合情理咩
你開車，架車無油都會顯示出黎，唔夠時去入油啦

the o d料用晒唔會顯示黎搞到姑爺仔要on99問，the o點解你用唔到架，seed個d都識差不多唔夠電走人啦

不如你睇多次 zeta冇錯係追住the o 但係你睇下卡碧插完百式之後個場 zeta係要再搵多次the o 因為朱比多利斯係一艘2km長既艦 到zeta搵到the o不過the o係一副final boss咁等緊zeta 仲要係先手射zeta 正常好似你講既情況唔係第一時間番去補給 而係等zeta搵你? 仲會先開槍射zeta?

合情理，上面已經講過打到忘我唔出奇。
馬沙都係射到把槍無哂彈先發現無彈。
上面也已經講過0079時代原祖高達已有能力係駕駛倉Check到子彈數。

但馬沙唔會on99問點解會無彈囉.......

我已經係上面同你嘈個陣講左 百式係已經冇左手同腳 有故障冇通知真係唔出奇 同埋你有玩gvg都知 百式冇左隻手根本冇得換彈
打到忘我你講哂啦 你f1個d賽車手咁高壓既環境都知架車幾時冇油 條tire幾時冇氣要番去換tire入油啦下話 學你用現實駁你咋

事實上二個人距離根本差唔遠，附近又有架廢艦。
根本係似打到一半斯洛哥要陰佢。
我都係嗰句，以Zeta變形個推進力黎講，見到斯洛哥係無可能追唔到佢。
以斯洛哥個邏輯當然係打左佢先算。唔好唔記得當時泰坦斯食左炮收緊皮。
唔做低Zeta放佢出去打其他人可能全輸，無餘力返去補給再出過黎好正常。
分分鐘哈曼返去都係無補給。(MS有核融爐返去要冷卻再補給)

根本當成個戰局係開始向其中一方劣勢，有好多理由可以令佢無辦法返去補給，打到忘我係其一，機動性輸zeta係其一，戰局劣勢都係其一，甚至斯洛哥自大到覺得唔可能輸都係其一。

如果真係無燃料，姑爺仔第一時反應唔係，仆街喇無油
而係the o點解你開唔到架
唔合人性喎，除了佢7到連無油依個意識都無

我上面已經講左，你點解會覺得個通知系統係會裝係個手／腳度?
你講到返去補給咁正確決定，點解馬沙部機斷手斷腳都唔返去換MS?

當年加美尤放咁大精神壓力比佢，無注意到真係唔出奇

屌當年Zeta部機又發光，（The O Bio Sensor有感應嫁）
就算斯洛哥聚精會神都被佢斬爆把槍。
咁你話呢？

其實呢 我想同你講 戰場上面係相對架 the o打左咁耐就有你所講既冇燃料 咁zeta打左咁耐會唔會又冇燃料呢 同埋學似你咁講 距離唔遠 點解要變型? 同埋搵敵人唔係用ms會好d咩 奶油唔係知到the o方位 點解要變型???你句廢艦更加係廢話 我唔知點應你
唔做低zeta會全輸 做低左zeta 奧干就會崩潰架喇?? 其實the o番左入艦 zeta搵唔到佢 你覺得zeta會唔會番艦補給 萬全裝備再打過? 都係個句 斯洛冰肯打既話一定會有足夠信心有能源去同zeta抽 要補給點都會搵到時間入艦 加上斯洛冰根本就冇一個我部機冇燃料既感覺

因為女人名勁囉，被斬爆把槍唔代表大意

同埋講緊姑爺仔明係唔知點解部機開唔到，問得即係證明燃料夠啦
馬沙一開不到就知係無彈，都唔會問，百式，點解你開唔到槍架

z可以發光影響到姑爺仔但又唔影響部機

部機受損左 冇左手腳 你覺得部機100%可以通知你邊度有野邊度冇野? 你以為隻手同腳冇左就真係冇左呀 點都會同部機有關 唔係既話 唔使要手腳啦
你提出既0079 gundam例子係gundam冇戰損 同埋剩係用把槍既能源 0079同0087科技已經差好遠
你覺得奧干打到個陣好q多機比你換呀 愛馬冇左手都係就咁擺個shield上去咋

其實講依d做咩，睇d角色的反應都知係咩事啦

我想講，Zeta同The O個燃料消耗量係差好多好多倍。The O已經係去到接近MA級咁消燃料嫁。仲要Zeta可以用AMBAC。唔好要我將同一句野重覆講啦啦。

依家泰坦斯係食左炮劣緊勢，數量方面已經輸奧干好多。仲要放zeta呢啲王牌Ace出去? 當年阿寶一條友打一個中隊喎，呢啲我又講過唔好要我重覆。

Zeta時代已經有E-pack，把槍無咁易無彈。Zeta本身又唔係食燃料，退一萬步講仲可以用AMBAC去移動同打。同The O無左燃料唔陏得，因為腳部MVC複雜化連AMBAC都用唔到個Case差好遠。

都係嗰句，Zeta機動力高過The O，戰況奧干壓住泰坦斯打，斯洛哥打到忘我意識唔到，根本好多理由令斯洛哥返唔到去補給。大哥你以為MS放低就可以即刻補給到呀...核融爐冷卻要時間嫁。

咩事，去到嗰刻先察覺到無彈囉。
你地又要講斯洛哥無可能唔知無燃料，無燃料唔可能無通知。
依家子彈數量呢個技術係確實有出現過，但馬沙唔知你地又話係壞系統 。
我夠可以話Zeta用精神力搞到斯洛哥個燃料測量系統出左事，所以斯洛哥睇唔到啦

點呀，你依家幫富野作話Zeta定The O身呀?
邊個官方文章有咁樣解話呀?

笨大巴打你繼續同佢嘈啦 我真係放棄喇
我冇燃料同佢繼續嘈喇

無手無腳咪換唔到彈，用唔到AMBAC囉。咁唔代表會影響把槍既能源系統嫁喎。

事實上你地依家唯一嘈緊就係斯洛哥返去補給件事.
然後你地一個point都駁唔到我。

壞系統唔係我講，
馬沙係一開無彈就己經知無彈，唔會講百式點解開唔到架
不如你自己想下，你都識講到zeta可以影響到the o個燃料測量系統，咁點解唔差在影響埋成部機，你會唔會太堅持你個意見無視晒所有野，係要找野兜

咁我都可以講，紫色老太婆點解唔殺馬沙其實係俾機會佢報仇，佢一直都覺得對唔住馬沙個家人，唔係點解會自己親手殺基連，都係想幫佢日後重奪權姐，最後被殺時驚訝都只係見到馬沙同寶少打完都唔死姐

咁邊個官方文章有講the o係無燃料

繼續活係自己既世界啦巴打

因為本來就唔關補給呢樣野事 你講個句the o用燃料量=ma真係笑撚左出聲 你自己繼續腦補啦 唔阻你腦補

事實一係The O的確係大食，燃料影響成部機性能。
事實二係The O的確有好多因素影響佢無辦法返去補給
事實三係斯洛哥的確有可能發現唔到自己無燃料(部機無裝/打到忘我/Zeta搞到佢燃料系統輕機)。

從頭到尾都駁唔到我點解無燃料係無可能。
然後腦補作者話Zeta定The O身
富野幾時有咁樣解過話?

冇ambac 移動係咪又難左要用多d燃料呀 個時高達把槍能源系統同高達連住 百式把槍能源就獨立分開既

事實上當年聯邦已經將超過20米的可變機歸為TMA。
包括斯洛哥所謂既MS(PMX000)已經算係半部MA。

咁點解唔差在成部機輕機， ，你為左兜，講到zeta可以影響某part，但又唔影響晒
咁富野都無講過the o係無料啦，The o大食唔代表佢快完，你唔俾其他機可以開一星期，佢開三日咩

富野又幾時講過the o發現自己冇燃料
同埋補給係因為你先提出咋 正常zeta唔理the o 我自已腦補用故事推斷斯洛哥係會番去重組泰坦斯陣型呀
你繼續自high啦 專家

無呀，咁點解你地要否定無燃料呢個可能性姐~~?

咁你係唔係唔可以否定我講紫色老太婆依個可能性先

可以續航開3日就唔駛AMBAC既存在啦。你知唔知咩係AMBAC同點解要有AMBAC嫁

嗯 咁密沙娜點解可以有咁多燃料飛行呀
獵犬又點解可以用咁耐呀 屌 救命呀

把槍能源系統同高達連住? 老作都要有限度。當年光束槍係用E-Cap作為能量庫容裝置。本身已經係同高達個能源系統分開。唔識設定唔好老吹啦

幾時講長開，又無講無時無刻都移動
rx78都用左幾日啦，寶少走個時
你都係開戰先長開炸 ，開戰個d時間就用晒d燃料，uc有幾時試過

唔洗講咁多，咁我提出紫色老太婆個段係唔係都無得否定姐，係的話你的講法同我一樣都係ff文

仲要係真的話，只有on9黎形容

PMX000: 姿勢制禦噴嘴數：8
本體重量：37.3噸

The O: 姿勢制禦噴嘴數：50
本體重量：57.3噸

咁都要問呀。仲要PMX000可以變形做MA淨係尾部噴

長知識了
咁百式冇ambac個陣移動咪好難移動囉 點解百式冇左手腳仲咁易控制咁既
呀呀呀仲有mk2呀 佢冇左隻手都冇ambac架
燃料係咪又會用多左架專家

佢無AMBAC唔開部機點陏
RX78用幾日? 地球圈行路用幾日呀?

算依d唔講，咁你認唔認同我講紫色老太婆個段先

係會用多左呀，你唔知姿勢制禦噴嘴既存在就係幫手陏咩?
不過呢二部用再多都唔夠The O用得多

其實你係咪好在意姿勢制禦噴嘴呢樣野姐
咁我係動畫都見唔到佢成身都有噴射啦
動畫得背隻 腳有得噴呀

講到尾咪又係作畫有bug 屌

咁重高達一定好快收皮頂喇
我又見佢掃左成個香港喎

快d回應我講紫色老太婆個段

認唔認同關依家傾緊The O咩事?
九唔搭八呀
你轉得咁快我跟你唔到嫁喎。一陣轉個頭連講既野高達都唔係既話。
我真係跟唔到嫁喎

佢而家應該覺得撚緊我呢個假膠
佢而家未必覆你

其實你知唔知姿勢制禦噴嘴50個有乜野問題嫁姐。
唔識去睇下設定啦。

紫色老太婆原來唔關高達事 長知識了

咁你認唔認同先

其實睇高達都係想開開心心睇下動畫既姐
我又唔係要修高達史 睇設定又對我又咩幫助呀巴打
我睇完覺得 50個噴嘴 嘩 好多呀 哦 咁然後呢?
你排唔排除the o燃料缸有增大先

哈曼關The O乜野事姐其實。
我係話你一陣再轉個話題如果唔係講高達咁我點解要答姐。
答你做乜野呢~~?
同講緊既野再乜野關係呢?

你對高達有咁深入研究幾時整部類似小型機械人為香港增下光呀

紫色老太婆喎

topic:假如嘉美尤冇癡線跟手揸埋Unicorn會點
where is 斯洛哥?
你 左好耐啦

個Topic你地Off左先。
由你地開始講燃料無可能開始。
而第一個提升燃料論個條友唔係我

關The O乜野事姐其實。

應左我先啦，大家fans交流下姐

紫色老太婆點解唔殺馬沙其實係俾機會佢報仇，佢一直都覺得對唔住馬沙個家人，唔係點解會自己親手殺基連，都係想幫佢日後重奪權姐，最後被殺時驚訝都只係見到馬沙同寶少打完都唔死姐
認同嗎

咁我地呢幾頁嘈左咁耐你又唔話下你自己
一開始提個位巴打潛左水啦 你呢?
又唔想認off topic呀
你真係幾無恥
高達個通知係你提出喇掛 有冇off topic呀下?
仲有你都off左咁耐topic喇 肯答個位巴打條紫色老太婆條問題未

多噴嘴呢樣野0079好多MA已經有，而結論就係續航力廢到不行。
所以往後既MS先會以AMBAC作為移動同轉向手段去慳燃料。
然後呢句係Quote Mythsearcher既：

肯認我未

拿拿拿 你又off topic喇下
肯講番假如嘉美尤冇癡線跟手揸埋Unicorn會點未呀巴打?
你而家知道你off左topic啦 仲唔改 仲講?

仲要提埋ma添

其實你地二個都陪我一齊Off左Topic咁耐，點解仲肯繼續落Reply
真係覺得Off topic咪唔好覆囉。我又唔係自己洗。

我依家就無興趣陪咩紫色老太婆問題繼續Off Topic。
喂，唔好講到我欠左佢咁喎。我無義務答佢問題嫁喎

最後: 你地都係駁唔到

喂喂喂，大家fans交流下講咩義務，我都係問你認唔認同我個講法姐

紫色老太婆點解唔殺馬沙其實係俾機會佢報仇，佢一直都覺得對唔住馬沙個家人，唔係點解會自己親手殺基連，都係想幫佢日後重奪權姐，最後被殺時驚訝都只係見到馬沙同寶少打完都唔死姐

只係一句，認同嗎

阿sir ,
學生

：喂點解你遲到呀
：撞車
：你唔識得早d早門口架
：我坐個架車撞喎
：咁你唔識撞左之後換另一架車咩
：.......
：最後: 你都係駁唔到

道德高地
你地全部都錯
我啱哂
要駁呢就駁哂 你自己係都要執番咋沙講話冇燃料係一個可能性 你都信nt定身
我地駁唔到係咪覺得富野會聽你個套呀專家
你以後出到去同人講 the o係冇燃料輸架 我聽uwants個專家講架 睇下有冇人笑柒你

其實佢知唔知邊個係紫色老太婆

肯應我個講法未
我個講法係唔係無人可以否定先

唔應你咪姐係默認囉巴打
講左咁耐off topic既野 一到你條問題先話自己off topic
仲要話係我地搞到佢off topic

痴撚線 咁都可以嘈到十幾頁

紫色老太婆
哈曼關the o咩事

條友太鳩
應該可以嘈到爆post

仲有得拗
自己死去日本果邊睇下人地既討論啦
理解能力正常既人都get 到定身原因唔會諗去咁既方向

係咁講埋一堆幻想廢話出黎要人駁
堂堂一個final boss 會寫到佢係關鍵時候無燃料，本身仲要係絕頂聰明既角色
咁on9既想法無咩人諗得到點同你駁呀

睇你發言都唔係個聰明人唔好將自己代入個聰明人角色度諗野啦好嗎
要同人辯駁都自量下啦睇到眼都冤

不如由得佢啦，等佢繼續眾人皆醉，認為係無推進劑啦同啲自以為與別不同嘅人傾計，好辛苦。只可以話10000個高達迷入面，9999個都會覺得㡳嘉美尤精神力令the o 唔郁得

繼監視器香左後又一名句
斯洛哥:仆街The O冇油

仲嘈緊Tho O冇燃料
其實真係鳩估同冇義意
又話消耗大，又話冇時間
我唔知原著有冇好似手提咁
寫晒燃料槽容量，可用時間
而家大家淨係睇到佢俾人定左身打
真係要夾硬黎講ge
我話The O有D線焊得唔好，打打下甩左又得
有D位over heat爆左cap搞到hang機又得
咁有乜義意？
除左搏屌

為左兜話係因為Z高達影響左the o的燃油系統，咁點解唔影響埋人地成部機呀，由個劇情發展都估到咩原因啦，堂堂final大戰因為無油輸，周星馳d戲咩

咁我紫色老太婆個段仲可信高過佢啦係唔係先

太長，我冇睇到

紫色老太婆點解唔殺馬沙其實係俾機會佢報仇，佢一直都覺得對唔住馬沙個家人，唔係點解會自己親手殺基連，都係想幫佢日後重奪權姐，最後被殺時驚訝都只係見到馬沙同寶少打完都唔死姐

認同嗎

其實...我認唔認同冇關係，你又唔係想同我講

病態合理化
雪姑唔係食左毒蘋果出事
而係佢本身對蘋果敏感

痴線 高登真係多精神病人
我地駁唔到啦 你唔好再發表你D偉論啦

本身見條友為駁而駁講到似層層我都覺得好煩廢事追po，點知條柒頭一個屈尾十話人off topic，自己off topic又話唔係自己講先，肉酸到呢
仲要自我感覺良好疲勞轟炸到冇人想講落去就話人駁唔到自己
巴打勁呀，一個紫色老太婆回馬槍打到佢敗走，噏埋哂堆廢話以為自己有見地，被人撚番轉頭柒下柒下咁。好心你收番埋啦

呢個TOPIC好好睇

明明最大路(日本果邊)因為the o太多AMBAC同埋移動太依賴AMBAC
biosensor搞到the o D AMBAC HANG機所以郁唔到

佢竟然話the o 冇AMBAC

其實佢真係好有毅力，如果佢係NT我實比佢壓到郁唔到丫唔係，係壓到留意唔到無油至真

駁唔到轉移視線叫打到我走。你同班五毛自high無分別

你知唔知咩係AMBAC同The O腳部MVC嫁。唔識唔去睇設定又自己係度打飛機做咩姐

你用福田同富野比
福田當年seed最後得罪左幾多人

真係要嘈ge,
我覺得ppt話係hang機比較合理

老實講就算hang 都係因為嘉美尤jam左the o bio sensor 先合理啦，成套z 後尾都係幾條友鬥NT 鬥精神力話無燃料唔係唔得，不過真係好on9, on9到無人會咁諗嘅程度

反正點推都比冇燃料合理

應我紫色老太婆未，你唔你駁唔到就逃避

我指佢個位的權力係動畫中

紫色老太婆點解唔殺馬沙其實係俾機會佢報仇，佢一直都覺得對唔住馬沙個家人，唔係點解會自己親手殺基連，都係想幫佢日後重奪權姐，最後被殺時驚訝都只係見到馬沙同寶少打完都唔死姐

DS請回應我認同嗎

話冇油嗰位高手可唔可以由設定角度解釋下點解奶油嚇到斯洛哥冇油跟住隊死佢之後會變左痴線
同埋捷度同哈曼打完之後又變返正常

利申:純粹學野

因為女人名本身就無捷度咁的受壓力
捷度係一個街童，依d受壓力點同
加上女人名受過咁大慘事，所以咪頂唔順精神崩潰
電影版經歷的慘事小左己經唔會啦，個性都比較陽光d

The O hang機所以比加美尤插死都係第一次聽

唔係Hang 機, 係無燃料啊

屌無睇第一句，當我無睇過，留返俾高手答

設定0既野你識條春咩, 等最了解設定嗰個出黎解釋啦

明明係自己唔撚答人個問題潛水spin到係我自high，邊個自high都未知

其實姑爺仔輸係因為佢昨晚索k索大左，所以先見到幻覺有咁多女人係z度，你地又唔係富野，憑咩否定依個可能性

太遲入黎啦..全球應該得果條友支持無推進劑論
成集都鬥緊精神力既時候同我講推進劑香左

有期話用撚咗window 輕機啊

呢個都可能真 索k索到唔識渣機，禁錯掣

屌一早叫佢用LINUX架啦

其實個d所謂nt高手只係一班道友，唔係點會成日有幻覺見到鬼，斯洛哥作為咁高級的人，壓力咁大索k都好正常姐，根本就係毒癮發作

我又諗到個可能喇，就係z的隱藏機能就係send d電腦病毒過去，抵撚死啦斯洛哥，宇宙紀界仲用window 又唔裝防火牆

痴線點討論到咁多頁